微软和甲骨文已经宣布计划竞购ByteDance。半数美国人反对特朗普可能禁止TikTok |兰斯·兰伯特| 2020年8月21日|财富
上个月，该公司宣布收购了热门播客“连续剧”背后的制作公司。“不可阻挡的创新者”：下一任《纽约时报》首席执行官Meredith Kopit Levien的迅速崛起| Steven Perlberg | 2020年8月19日| Digiday
上个月，该公司表示将收购播客制作公司Serial Productions。世界上最大的媒体公司如何度过2020年8月12日第二季度的持续危机
话虽如此，微软Office的制造商并不是一个明显的候选人，他无法获得一款深受高中生欢迎的社交视频应用。关于微软TikTok计划的5个问题| Tim Peterson | 2020年8月5日| Digiday
据报道，微软正在与母公司ByteDance谈判收购TikTok，这可能会避免禁令一场战斗正在进行：TikTok Instagram与创作者的竞争正在升温| Tim Peterson | 2020年8月3日| Digiday
但他们中没有一人能够获得武器或炸弹材料来进行这两项活动。比伊斯兰国更需要邮局劫匪| M.L.雀巢| 2014年12月13日|每日野兽
每一个需要购买服务或获得建议的问题都有一个数字。性、自杀和家庭作业：电话热线的秘密世界| Tim Teeman | 2014年11月20日| DAILY BEAST
麦克诺顿通过电子邮件表示：“我们一直并将继续努力依法获取这些药物。”。宾夕法尼亚州的致命注射惨败|克里斯托弗·莫拉夫| 2014年9月18日|每日野兽
道奇确实获得了该系列，现在他自己的自行车销量达到125辆，从1820年到1920年。普赖尔·道奇的双轮痴迷现在是自行车历史博物馆|安东尼·哈登·盖斯特| 2014年9月15日|每日野兽
据媒体报道，亚马逊、21世纪福克斯、赫斯特和康德纳斯特都在竞相收购StyleHaul。Inside StyleHaul，YouTube上你从未听说过的最大时尚网络| Lizzie Crocker | 2014年8月24日| DAILY BEAST
一个孩子可能在很小的时候，在任何有条理的教育开始之前，就获得了一种对正规形式的某种感觉。儿童的方式|詹姆斯·萨利
我发现我被允许养成某些坏习惯，并被大多数人所犯的罪所困扰。拯救文明| H.G.（赫伯特·乔治）威尔斯
“学说”——门罗学说宣称，任何外国势力都不应在美国获得额外的统治权。同化记忆| Marcus Dwight Larrowe（又名A.Loisette教授）
他已经习惯了士兵生活的忙碌和匆忙，年纪太大了，无法享受平静的生活。拿破仑元帅R.P.邓恩·帕蒂森
非居民外国人不得获得在此居住的权利，除非联邦政府允许。普特南为门外汉准备的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯